我屌撚哂你全部人阿，輸撚哂喇

識唔識用腦，識唔識進化阿?一直都用同一招。守守守，守你老母咩？守完有咩用阿?係要攻阿，次次守都無幾十件。

我屌你班前線勇武戀戰撚，乜撚野令警方清場一次難過一次阿?清撚完，拉撚哂人，下次仲易左阿。係要攻，令佢心身都攰到仆街阿，係要打9佢阿。仲有汽油彈唔撚係扔落個地下架?燒地下把撚咩？講撚完hit and run就執行啦，前線傾撚完，話要轉場去九龍塘豪宅區，咁就去啦。轉個頭又傾過，又話各自去自己個區，你老母咁同叫人散有咩分別阿?每區得個幾個真勇武仲分散黎托7阿?

屌你班中間後勤撚，前線傾撚完傳去後面，知左就幫手散開d資訊啦，企係到做乜撚阿?唔撚同意咪講囉，再唔係你地後排傾下方案啦。行行企企做乜撚野姐。

屌你班課金撚，咪剩係買飯卷，食物同水先得架。我好撚窮阿，但我要抗爭功具阿，我要油阿，要噴漆阿，要可以扔嘅野阿，可以遠攻嘅野阿，棍呢？盾呢？你唔係真係攞撚完飯卷食飽就刀槍不入阿?買抗爭工具阿。

屌你班文宣，幾撚時先識向內地大量輸送反共革命意識阿?香港要醒都醒哂啦，宜家要升級，要大陸班傻閪都醒阿，等成個中國都反共阿。快撚d用微信，微傳同抖音啦。

屌你班各區懶撚，唔撚想出都起碼去自己個區嘅地鐵幫手睇水啦。下下都比d狗捕著拉人。拉撚完再出有撚用咩。

屌你班拎英美國旗嘅，你拎著有乜撚用阿?唔該做d對抗爭有用嘅野啦。你要攞道德高地，提升士氣就整支香港旗啦。一係就用中國旗或者香港旗，幫手分化班大中華膠同藍絲啦。係咁比人話外國勢力又無實質好處。

宜家班狗轉撚哂戰略，唔該真係be water醒水啦。對家都放棄哂道德，我地仲拎著黎把撚阿。乜撚野有用有效嘅就用乜啦，要不停尋找新嘅出路阿。舊個套唔work就扔左佢啦。

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

支持

唔好再推

屌，好撚應

出過，企過係前而都知咩事啦

成日話要一齊上一齊落
贏又贏無大台
輸又輸無大台
幾撚時先識意見一致，槍口對外阿?

係難聽d

但忠言逆耳！推！

我好撚想贏阿
我唔撚想再捱打，再on99咁食煙
我想打9班狗阿

民宣應對準台灣 大陸沒得救

自推十次，我想贏

同意要進化，一味守只會白白送頭

守到送白頭